啱啱係皆旺燈口見到班撚樣

打哂 鼓唱 哂歌，聽到"廣州隊～廣州隊＂，往大球 場方向逃 去